起底多圖！收到風波台爵士連加特真名係鄧嘉琳

所以先捧連加特（琳嘉鄧）

講好左唔爆，宜家係咪要玩互爆？

好

......

屌你老味，次次約你出黎，例遲半個鐘都算，餐餐元氣都我俾，宜家仲要玩開名？

講真，你當我係兵冇所謂，但係玩到開名真係過撚份，宜家係你要玩野先

Sorry

咁小氣，以後跟我啦

Tg傾

食左4次，一蚊都冇出過，仲要明明有錢都唔出

爆佢大獲

小小錢都計

8舊水比返你

屌你老母請女食元氣就有錢 叫你還錢就無錢

正

黎黎去去都係得一張圖

連狗死狗公黎

做乜又改名

條友讓返個名出黎

咩咩妹，我做你隻兵ok?

豬扒扮上菜

每次都食咁平

起底多圖 = 無圖

淨係食麵？

想做你隻兵

排隊

好肉酸請完人食飯無份屌係到發爛渣

咩咩妹 我唔貪心 叫你老豆教我炒股就滿足

佢不嬲肉酸 佢老母仲肉酸

有無得應徵做咩咩隻兵
150高300磅碌尻有5cm

扯猫尾？冇人想知呀

小二花生

來來去去都係得呢張相

花生

開始唔信咩咩妹係女人， 成個感覺都係毒撚痴線假膠

女人做咩兵

食咁少 我都想約一約

樓豬左邊呢個就係你？？

唔好再講 屌晒你地老母

呢條女係咩咩妹個妹，唔係佢黎

真定假牙

下原來一直J錯左佢個妹？

之前比人貼左真野 而家做番啲假膠冚住

個妹好撚正喎
我要牙妹 咩咩妹留返俾大家

玩到阿妹都上埋黎
禍不及家人啊

係囉點解post人阿妹 關人阿妹咩事

唔係不嬲假膠咩